火車頭入

我建議將火車頭列為殺人犯
屌你老母無人想食你二手煙呀殺人犯，殺自己屋企人都算啦
仲諗住殺埋條街既人
我屌你地老母呀自私撚